讀唔讀shape

今年ive hd畢業 ，本來都有polyu speed offer ，但係之前諗住出黎做野 ，所以放棄左 。但係又發現自己根本未準備好出黎做野，究竟讀唔讀shape同海外大學合辦果啲課程去讀埋個top up degree先

垃圾SHAPE，唔讀都罷啦